====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un regard sur le passé démontre que l ' histoire des villes est faite de continuités et de ruptures .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

